屌柒你地班冷氣軍師

屌，抗爭咗三個月
大家都開始攰，你估班勇武唔攰？
但班勇武到依家係白色恐怖之下都照出嚟為香港出一分力
佢地唔撚割你地班冷氣軍師好好嫁啦
次次有事發生第一件事就話人送頭，屌柒班勇武
然後補返句都係擔心佢地唔想更多人被捕

比著係你，你去考試最後考唔到第一
返到屋企你老母不停屌你
然後佢補句，我都係關心你，你會唔會覺得句關心難聽過粗口呀

好心你地想檢討想進步都好聲好氣啲啦，
打字就咁撚叻，你要記住你係屋企mon post咋，
真正面對風險係出面打生打死嘅人唔係你地，係班勇武呀
你以為你有咩資格對班真正嘅勇士呼呼喝喝呀
連登仔最鍾意屌嘅政府同藍絲都識團結啦
點解香港人抗爭咗成三個月都仲未學識團結先係真正嘅力量呀
次次見到啲人屌勇武係到分化就好撚嬲！！！！
再咁落去我地輸嫁啦！醒下啦好唔撚好！
我地堅持三個月為咗啲咩呀？一樣訴求都未爭取到就急住內訌！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

勿分化ok?

如何不仇警？

唔好嘈交啦

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

唔好再理個班送頭撚
佢就係要我地嬲
根本手足就唔會覺得佢地係送頭
送頭呢兩個字難聽過粗口

次次有人畀人拉就咁
以為自己好醒

好多三毛分兩批
一批屌前線
一批屌d屌前線嘅人
一日廿四小時不停輪流廣播
營造互屌氣氛分化

中間加插嘩眾取寵標題fake news / 吹奏狗乸post
再集齊人馬同時入post狂推引人入嚟推埋一份
明知fake news照怒推/口講fake news 但唔用不推文回覆/屌人唔好post狗乸，辱罵狗乸嚟推post
咁就洗走晒 檢討、文宣、行動post
淨返d垃圾post喺頂

係咪似曾相識呢？
高登後期咪咁囉
用人數overload
破壞正常有建設性討論
最後變返一盤散沙